屌奶星 原來星巴克係美心集團

Starbucks你將會失去一個忠實粉絲（我）
係你們自找的！
利申：平均一天在Starbucks花費200m-300m不等

星巴克係黑心特許經營權既

要同星巴克HQ講踢美心個特許經營權

200 - 300蚊?

Million

你同樓上都係on99唔識字
我係花費 唔係消費
m for minutes
我唔會洗錢係美心d垃圾到
我坐係到涼冷氣姐 每日200分鐘至300分鐘

咪玩喇ching
唔洗錢又有冷氣又有得坐又靜
邊到搵

有時仲執到張單有wifi用
叫d廢老fd子一齊去先

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告